腳底按摩到底有冇效

平時身體差 皮膚又差 想試下保健下 想問下腳底按摩到底有冇效
我尋日試左一次 好似冇乜特別咁 淨係痛到仆街

有
試咗你就明董伯伯點解落台